我覺得宜家前線既人全部返屋企準備好彈藥先

課金合武器買mp水 今晚真正開波打王

推

宜家差佬都退 等遊行。

push

去邊到？打咩王？

係咪今晚就唔知
不過依家和理非大派用場
勇武一定要休息

已走 中場休息
Ps:想買物資 附近幾間藥房都冇哂

撤退啦
冇任務做就唔好浪費體力時間